不如唔好叫Facebook, 叫Adbook算啦

Facebook 已經施行在影片中途加插廣告的做法，但他們似乎並沒有滿足，想要在影片開始之前就先來一小段廣告，不過幸好的是據說這新加入的廣告時段沒有過往的煩人。Facebook 計劃了明年在已經於海外開通的 Watch 欄位的影片裡插播 6 秒的廣告，所以這廣告並不會影響到動態時報上的影片，就只有在使用者真正準備好去看影片之時才會出現。
緊隨的自然就是在動態時報上的排序改變了，Facebook 正更新系統來讓受喜歡，或是時下流行的影片更容易被找到（像是在搜尋工具或專頁）。

兩個改變的目標都很明顯，是 Facebook 想要透過插播廣告，以及影片的觸及率（觀看數）來增加影片部分的收入，讓影片製作者有著更大的誘因去拍攝影片。所以 Facebook 現在就希望在測試裡找到平衡點，在最大限度地加入廣告的情況下，保持使用者的持續觀看。

你facebook follow緊嘅page咪又係廣告
仲有人真係當佢「社交平台」㗎咩？
Sor for又中又英

Facebook ac 已 delete

不如唔好叫lihkg，叫adhkg啦屌